（尋人）地下鐵碰着她

是咁的，有冇人知佢係邊個
每次經過地鐵站都見到依張相

有冇人都覺得佢笑得好靚

日本妹嚟
好似係